Приложение для резервного копирования БД MYSQL.
Упор сделан на резервирование больших таблиц во время работы БД.
Идея следующая:
	1. Резервное копирование больших таблиц производится n частями (select * from table limit x,y).
	2. Для обеспечения ссылочной целостности сначала копируются таблицы которые ссылаются на другие таблицы.
	3. Добавлена возможность создания инкрементальных бакапов (необходимо дописать SQL скрипты в конфигурации для необходмых таблиц)
	4. Конфигурация находится в файле app/config.py (есть комментарии)